QuasiType
=========

Система для определения спецификаций, интерпретируемых в различные целевые
языки.

Локальная разработка
--------------------

Для работы с проектом требуется только [Git](https://git-scm.com/) и
[sbt](https://www.scala-sbt.org/). Для удобного редактирования кода можно
использовать любую IDE с поддержкой sbt.
